得罪講句 跑贏契媽其實唔難

後生仔點會跑唔羸佢

契媽六十五歲啦

sor on9 Post
不過論股票回報堅係難追

跟住契媽個profolio買?